{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051421",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10047143",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 허브키즈풀빌라(매일미온온천수교체)_1"
    },
    "text": "こんにちは。慶州ハーブキッズプールヴィラです。 私たちの強みは、手頃な価格と良い管理です。 客室の整理時間は午前11時から午後3時までで、午後3時以前に入室してください。 これは、より快適な客室管理とお客様の利便性のための措置です。 もし22時以降に到着される場合、事前にご連絡ください。 これからお客様の感想をご紹介します。 お客様は、ぬるま湯がきれいで、全体的な客室のコンディションが良いと言います。 バーベキュー場、エアコン、ティッシュホルダーなど細かいところまで気になっているのが印象的です。 水遊びプールやチムジルバン施設も大満足で、宿泊する家族に最適な場所としておすすめのレビューが多いです。 宿の内部もきれいで安全にも気を遣ったのが印象的です。 客室はすべて禁煙です。 また、プールヴィラのプールは地下800メートルから湧き出た温泉水を使ったプライベート温泉プールで、無料でご利用いただけます。 プールの長さは7メートルで、高さは1メートルです。 カヌーもご利用いただけます。 チムジルバンを利用することもでき、利用時間は制限がなく無料です。 車を駐車でき、子供たちもキッズゾーンで楽しく遊ぶことができます。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "ハーブキッズプールヴィラの強みは何ですか？",
            "answer": "手頃な価格と良い管理です。"
        },
        {
            "question": "客室の整理時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "午前11時から午後3時までです。"
        },
        {
            "question": "到着時間が午後3時以前の場合、入室できますか？",
            "answer": "はい、午後3時以前であれば入室可能です。"
        },
        {
            "question": "到着時間が22時以降の場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、22時以降に到着される場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "お客様の感想では、どのような点が良かったですか？",
            "answer": "ぬるま湯がきれいで、全体的な客室のコンディションが良かったと評価されています。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラのプールは何メートルの長さですか？",
            "answer": "プールの長さは7メートルです。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラのプールは何メートルの高さですか？",
            "answer": "プールの高さは1メートルです。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラのプールは何の水を使っていますか？",
            "answer": "地下800メートルから湧き出た温泉水を使用しています。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラのプールは無料ですか？",
            "answer": "はい、プールは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラのプール以外にも利用できる施設はありますか？",
            "answer": "はい、チムジルバンを利用することもでき、利用時間は制限がなく無料です。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラでは子供たちが楽しめる施設はありますか？",
            "answer": "はい、キッズゾーンで子供たちも楽しく遊ぶことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 376
    }
}